[泰國報告] [曼谷]同人妖+真女人 3P report

前晚係ASOKE BTS附近見到有個企街幾唔錯, 長腿超短裙+黑絲襪+高跟鞋+大波, 不過怕有D佢係人妖, 就問佢可唔可以驗貨, 佢問點驗, 我就俾左200B佢, 拉佢入BTS樓梯一D暗位, 直情伸隻手入裙底, 見摸唔到JJ, 再摸多陣, 見有水出, 應該係真女人啦, 不過佢個樣唔係咁HAPPY, 就再俾多300B佢, 即刻笑番....

佢問我玩唔玩3P, 佢有個好合拍既姐妹, 加多1000B, 原來係後面個位, 樣貌OK, 有D似吉澤明步, 不過黑少少, 但都OK, 咁就埋單3000B連房錢再加的士錢去NANA D時鐘搞

入到房先想起唔記得幫佢姐妹驗貨 , 偷偷地快手除佢條裙, UNDER都冇著..... 見到毛毛後....... 再望真D, 妖!!!!!!!!!!!! 有條花生咁細粒既JJ.......................!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我就叫佢係旁邊睇同幫下手算, 沖涼時大家3P咁沖, 冇水中吹, 因為我唔LIKE, 上床時就女幫我吹, 人妖幫我乃LIN...... 其實人妖係OK既, 功夫同個樣, 真係有D似架妹, 對野仲幾大, 不過當然係假....

冇耐條女就拎條假狗插人妖個屎眼, 人妖即刻大叫好C服, 不過太男人聲, 我俾左個枕頭佢咬住 , 然後佢有佢玩假狗, 我同條女玩

條女幫我乃全身時, 我就周圍玩, 玩下條假狗, 大大力咁插個條人妖, 佢係咁叫YES! YES! YES! .....無耐條女就女上, 人妖依然係度YES YES YES!

女上咁個陣, 我又去玩下人妖條假狗, 點知一摸......哇!!!!!!!!!!!!! 假狗唔見左, 變左條真狗!!! 條友原來識扯期, 仲大條過我好多, 好想嘔......

條友見我咁既反應, 就上套插條女既屎忽, 變成好似三文治咁, 條女超C服, 狂噴水, 我就好辛苦, 俾兩條友壓住.... 冇耐條女推開我, 個世好似AV咁狂噴水, 一路以為AV先有既野, 竟然出現係我眼前, 然後條女訓係度抽晒根, D水依然係咁流, 淫到呢....

我就轉POST啦, 諗住狗仔條女, 點知現場環境太黑, 當我入左時, 發覺條女點解仲可以正面幫我乃LIN既??? 拎部電話照一照....... 原來我插左條人妖個屎忽....... 唔怪得咁舒服啦...

既然唔插就插左, 算啦, 人一世物一世, 插就插啦, 條人妖瘋狂大叫 YES YES YES, 不過把聲真係唔得, 我拎條假狗插條真女, 希望佢叫得大聲D....

突然人妖好想推開我, 大叫 COMING!!! COMING.... 我好奇怪人妖都有水出既咩? 說時遲那時快, 我即刻彈開, 然後望一望條野.... 好多咖哩呀!!!!!!!!!!!!

再望望條人妖, 佢先放左個濕屁, 好很臭, 未夠0.01秒, 一大堆咖哩幾PAT幾PAT咁向上噴, 好彩我吊屎忽時仲有D理性, 冇企係佢後面睇佢點標水, 一早行開左....

無耐成間房都係屎........ 我好想嘔..... 而且佢仲未噴完... 我即刻衝入廁所, 係咁沖涼, 沖完就即刻衫都未著, 褲都未著好, 放低2000幾B就走人, 因為真係臭過公廁

正皮引

難分真與假

Asoke真係好多企街
成日行過都俾佢地毛手毛腳
勁煩

創意台

7/10

創意店

台

扯左

屌你我睇緊啲乜撚野?

不能不正皮

戒j文 正

做乜鳩？

笑撚死，between ，希望係故唔係真嘢，如果唔係巴打都幾大鑊，應該好大陰影

old news喇ching

笑到仆街 個畫面出哂嚟

假撚到

又回帶
好多新會然

晨早流流諗住打個日出丁啦
點知撞正仆街樓主寫假報告
嬲嬲地 岩岩求其係隔離po出下火就算
本身都無諗住射 睇埋樓主呢個po真係忍唔住

係咪咁多人冇睇過呢遍呀

屌你老母